16歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

其實你未睇哂 人地臨死前都唔夠膽話自己看破紅塵 你只喺睇到少少嘢

小妹都係咁上下破 好似細你一年破 真係會紅曬... 唔洗悲哀喎

bb

又妹

Nba幾時先開季

趕住睇我癗吊打你湧？

今年要迷湖了，有朗度

今日我schroder 32分14助攻 一條友都打柒你湖啦 係都迷76同金塊

雞塊

Ball=new kidd
Kcp=new jr smith
Ig=new kd
Lbj=lbj

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

kcp

wb=new magic
roberson=new pippen
pg=new kd
grant=new ibaka
adams=new oneal
schroder=new old harden
noel=new gobert

點輸